阿森一族8年前預言嘅美國大選開票分布圖

2012 : Barack Obama vs. Mitt Romney

截至今日的美國2020大選開票情況

「阿森一族」畫面中僅有亞利桑那州的得票與現況不同

報導指，這不是《阿森一族》首次「神預言」未來事件，有粉絲甚至認為編劇是靈媒。2000年，《阿森一族》就預言了川普會當上總統，當年川普只是出名的富商與實境節目主持人。

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

早在川普在2016年當選為美國總統的16年前，該動畫片就已經作出了成功的預言

Ohio: Am I joke to Taiwanese media?

都無中.............佢根據往績畫張圖有咩出奇

台狗記者係咁

有一集係講特朗普訓棺材

條友盲？
咁多個唔同

唔中個啲係唔係有造馬？

漏咗無講，其實係蘋果中譯，唔係台灣媒體
The Simpsons fans spot eerily accurate election ‘prediction’ showing US split almost exactly like Trump & Biden are now

到底有無人click入去睇

英國太陽報 The Sun

所有人將來都一定會死

根據英國《太陽報》報導，《辛普森家庭》忠實粉絲發現，該節目在2012年其中一集，描述爭取連任的民主黨籍總統歐巴馬，與共和黨對手拉穆尼（Mitt Romney）對陣競選，動畫角色「郭董」（Mr Burns）為拉穆尼背書，並找來一隻狗誘哄牠從兩名候選人選出贏家，不過眼尖網友發現，動畫角色身後的紅、藍各州開票分布圖，竟然與目前的美國2020大選開票現況幾乎一模一樣。